送lihkg code

送lihkg code 10個

需附上一張自拍 加手拎紙 寫住 (我愛lihkg +想改既ac名）

tg link:

比晒fd仲有幾個未用

巴打好快手 終於唔使做Cd rom